我馬靈兒

不能同生 ， 只願同死
千秋萬世 ， 至死不渝